又有五毛

大家可唔可以幫幫手report 呢個人？
見到呢啲人真係覺得好嘔心
唔好同佢嘈
可能佢只係想引起注意
Report 係最好嘅方法

支那人眼中只有GDP

雖然知道呢啲人係踩唔死嘅
但都希望呢啲影響士氣又斷章取義嘅post消失

咪理佢啦 like數一隻手數得晒 有幾大影響力